{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 성산꽃담펜션(바다앞) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿の室内温度は冬期にも18~20度を維持します。 高齢者の方が不便かもしれませんので、他の宿泊施設をご利用ください。 予約された人数に変動があったり、ペット同伴の場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 最大人数を超えるため入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺の施設を利用する際に施設を毀損または紛失した場合、宿泊客の責任であり損害賠償となることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されます。 火器を客室に持ち込んだり、客室内でお肉を焼いたり蒸したりすることも禁止されますので、調理場をご利用ください。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様の迷惑になりかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 ゴミは分別して規格袋を使用しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間の未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約いただいたお客様のために様々な特典があります。 IPTV/Wi-Fi、海の眺め、キッチン、バーベキュー場、ペット同伴、常備薬、駐車可能、送迎可能、無料洗濯、手荷物預かり、海水浴場近くのレンタルなどの特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿の室内温度はどのくらいですか？",
            "answer": "宿の室内温度は冬期にも18~20度を維持します。"
        },
        {
            "question": "高齢者の方でも利用できますか？",
            "answer": "高齢者の方が不便かもしれませんので、他の宿泊施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に変更がある場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約された人数に変動があったり、ペット同伴の場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えると入室できない場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えるため入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を紛失または毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客の責任であり損害賠償となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されます。火器を客室に持ち込んだり、客室内でお肉を焼いたり蒸したりすることも禁止されますので、調理場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様の迷惑になる行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様の迷惑になりかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して規格袋を使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間の未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "何か特典はありますか？",
            "answer": "ご予約いただいたお客様のために様々な特典があります。IPTV/Wi-Fi、海の眺め、キッチン、バーベキュー場、ペット同伴、常備薬、駐車可能、送迎可能、無料洗濯、手荷物預かり、海水浴場近くのレンタルなどの特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 749
    }
}